伊巴重返AC第一場,就帶隊赢9-0

唔係伊巴重返AC 係AC重返伊巴

應該幾頭痛 心諗屌返黎d人腳仲差過我係美職既